一人一個好好睇但係腰斬咗嘅劇集/戲

Sense 8

黎緊淨係話再出一兩集special就會收皮
但係真係好好睇
題材好新穎 故事又夠緊湊
好想佢再出

爆足一週

入黎就係想講佢

Alien

dirk gently

john constantine

forever

Hannibal

入黎就係想講sense 8
真係拍得好有美感 好多位都好感動

見到topic即刻諗起sens8
屌你老母netflix

皆大歡喜 因為林文龍要結婚 無拍 廖碧兒又走埋 班人又開始走 爛尾啦 好撚遺憾

愛回家 馬家

Sense8真係

我入黎都係想講sense8

以前明珠台套 點到即止

2 Broke Girls

選戰

heroes

輪流轉

sense8 revolution community (差movie ) hannibal

<衝上人間>於翡翠台首播期間，一個年約十歲的女孩因為認為自己死後，精神仍然存在，於是便跳樓自殺身亡，引起當時社會哄動，普遍認為是劇集引致女童自殺。無線電視在輿論壓力下，將劇集刪減5集，提早一星期完結。

但實質該女童自殺前留下的書信，與《玲音》（Serial Experiments Lain）中講述的一名已經跳樓自殺的少女四方田千砂，於死後發送給同學的電郵內容極其相似，同樣是訴說自己並非自殺，自己仍會生存，只是拋棄無用的肉體，而精神永存，同樣呼籲叫大家快點一起來。

Big Bang Theory

Brooklyn nine nine
咁好笑又多元嘅劇都cut
希望有人接手

超人力斯